【緊急！養魚請入】魚街有無落水消音管賣？

頂唔順個滴漏過濾啲聲
魚街有無依啲消音管賣

1. 改水位
2. 加綿/加波

唔掂
出水位係鴨嘴形
加唔到綿

我見台灣有個啲加長管嘅消音出水管
唔知魚街有無

你究竟係落水定出水問題？
出水既一位出水個咀向水面下；一係換過隻長身鴨咀出水

我想搵條管長到入水

就係佢依種

聽日仆去魚街搵先
今日換咗依個過濾
頂唔順

加長條管
直接落水
唔係撞落去
咪得囉

問過五金舖話無咁粗嘅膠喉

唔撞落去夠唔夠氣？

加氣泵囉
邊會靠撞水帶氧

我用濾筒就咁撞

魚街啲舖幾點開晒

而家開晒啦

你買咗邊款頂濾
我都想買頂濾配潛水泵
但都係好驚出水好嘈

家陣出緊魚街買消音管

隔咁遠
應該嘈到痴線

所以出緊去買救命管

其實係有啲頂濾包埋出水管落底

我買依個無